起身落街

罷第四日工 岩岩起身落街食野
屌你成個銅鑼灣都西裝友食緊lunch
唔係罷工架咩？？？

禁多手足中槍 連ibanker都比人拉 仲唔識反抗？